有冇稔過停止連儂牆？

接二連三各區都有因為連儂牆發生衝突
就算守唔守都要俾廢佬藍絲打，根本就好無辜而且我地手足要受到呢d不必要既衝擊

停唔係要向呢d惡勢力低頭，係為左保護每位手足，留番好既身體對準政權鬥爭

不如停啦好嗎？我地主動拆左去，唔好再俾機會班仆街發爛

諗呀
無呀
走啦

引導班廢佬藍絲痾尿落牆，跟住call食環票控牠們

或者用呢隻貼紙

勁難meet

清到佢地仆街

已經預見到場運動就快輸
大家準備定移民吧啦

be water 意思係轉彎之後繼續向前
牆照 keep
視乎地點定最低執拾人手，你有十零個人，最多眼白白俾佢拆，甚至冇眼睇走去食個tea先再番黎，人身安全至上．
安全情況下先做清理，refill，3m加固．
拆一貼十．
唔好灰心．
藍屍唔會 7x24 on duty.
如果有某Ｄ地點藍屍黎得好密，九成係佢地附近有落腳點，咁咪當時運低撞鬼行遠少少換個地方囉．好多藍屍好Ｑ懶架．